巴士食野

食野無問題，可唔可以唔好食啲大味野
全程聞住陣咖哩味好辛苦

開聲屌我囉柒頭